# DOCUMENTATION OFFICIELLE AWS SYSTEMS MANAGER

Gérez vos ressources sur AWS et dans des environnements multicloud et hybrides

___________________________________________________________________________________________________      

## SYSTEMS MANAGER  

[Documentation AWS Officielle: SYSTEMS MANAGER](https://aws.amazon.com/fr/systems-manager/)          
